PC 警察招募2019

躝啦 黑警

全年接受申請 直至另行通知
一直係咁 定最近變

一直

記住721 811 唔好比我知道有人仲想做狗

做狗比人起全家底 冇朋友自己諗

9月有狗出班

間中仲會搞walk in

食屎啦死警狗! 警狗死全家!

死全家！

有無巴打幫佢地設計新招募海報

加入警隊 實踐抱負 射殺市民
畏懼 侚私 對平民懷惡意
圖就用返佢地打人個d圖

全部人去申請
Interview 積極參與撚狗
Group interview 多啲真心互動

搞串佢

政府想派八千，咁不如...